條女新識咗個男仔 仲同佢出街

感建分

mola mola

唔好理，你愈理條女愈憎你，俾啲信心你條女

呢個情況綠硬
佢先天優勢 同一間大學
建議中出即飛

你係未唔信我，我地性格不合

又係group 你綠撚硬啦

起我底就知

你女朋友真係愛你嘅話就會顧你感受 分手啦

咁都叫狗公係你條女臭雞咋掛

已經扑埋野，完了吧

男人最痛
成全人啦

咪諗多啦 大家都係交流下姐

玩曬音樂咁, 知咩事啦
一個摔碟, 一個吹蕭

繼續扮同佢一齊 溝定第二個先

我都有過類似經歷，你都係打定輸算吧。最好唔好拖拖拉拉令自己唔開心，be strong

慢慢fade out
如果條女察覺到就會死返嚟
無動於衷就知咩事啦

可以del對自己不利既對話

連登account有冇咁撚罕有呀
要幾條友share 用咗

曾經都有類似情況

應該都收皮，唔好傷心太耐就ok，大個仔嫁啦

冇ISP email就冇架啦，有幾出奇

明白樓主好唔捨得 心入面有無數藉口想唔分手 想女方回心轉意
但做男仔灑脫d啦 先講左你唔中意咁 佢都係冇改既話 就fade out唔

喺外國發生呢啲嘢有幾出奇
你條女如果真係本身對人有意思嘅
就算喺香港都係會出去

帽事既帽事既

無架啦 分手啦

整係gmail都申請左5-6個啦
未計u 同master 個email
公司email
多撚到

真心建議你媾兩個,多佢一倍
女要用平常心,當佢冇左先,唔可以表露出你冇自信

分得

利：過來人

佢要笠你你都阻唔到

最好方法係你都識條女約下出街
他日真係笠帽都起碼冇咁傷心

留意返，新識，男仔，單獨
你話識咗5 6年嘅朋友單獨出街食飯，當然冇問題嘅
不過呢個情況絕對唔得囉
如果佢在乎你點會俾你介意，佢自然會避忌啦

唔好自己嚇自己，男女出街食飯好正想姐

一齊去唱K囉 怕乜 叫多啲fd一齊去添

一開始又係講到普通朋友，無可能咁樣，
有日佢又話同人食飯，出左去，但又有講我知去邊度
我個日收工又突然心血來潮想出去接佢，就親眼睇住佢地拖住行再入埋維記

作為女人答你

啱傾嘅 出多幾次街 再俾佢氹多幾氹
好快就去開房
曾經咁比咗帽ex

其實佢要走你無得挽回 信條女 線咗就走 唔好回頭

屌第二次就食撚左佢啦 佢重話好耐無同人做 有啲緊

吹下牧童笛姐
音樂真係會陶冶性情 唔講你都唔會信

同意

見到樓主好慘

你已經算冇咁慘啦
俾第二個post我答嘅嘢你睇吓 你會覺得佢仲慘
至少你女朋友冇好似呢個post咁講大話吖

[quote]無意中係女友電話見到D 合照, 發現佢同個 新認識不久男同事單獨去睇戲, 當下問女友點解呃我話唔舒服, 但就同個男仔去睇戲,佢話因為唔想我誤會亂諗, 所以先講大話, (前因: 因佢之前問過我可唔可以陪個FD 睇戲/食飯, 而我當時話接受唔到一男一女去睇戲, 淨係食生日飯就OK)但佢一直就覺得世界上唔係男就係女, 同朋友睇戲好正常[/quote]其實呢，朋友睇戲食飯真係冇乜嘢嘅但係唔該留意返，新識冇耐，男同事，單獨睇戲你話識咗5 6年嘅朋友單獨睇戲，或者成班人陪新嚟嘅男同事一齊睇戲，都冇問題嘅不過你女朋友呢個情況絕對唔得囉仲有啊，佢因為咁同你講大話啊，欺騙絕對係一個大問題囉，仲講到驚你亂諗先呃你，佢唔去你咪唔會亂諗囉而且佢好唔尊重你囉，你話咗唔可以唔鍾意佢仲要話世界上唔係男就係女, 同朋友睇戲好正常，佢究竟在唔在乎你會唔開心架？過來人可以話俾你聽，你以後一定會成日都唔信佢成日覺得佢呃你而佢就會覺得你好煩，小小嘢都咁介意(同時佢可能會繼續呃你，同你講過嘅嘢唔會遵守)之後嫌棄你飛咗你但係佢唔會明自己帶俾你幾大傷害仲會鬧返你轉頭

你條女去過加拿大咩城市都唔知，算吧啦

依D野真係無辦法
講多兩句就話你唔信我喇
唔理既話就有機會綠帽
對方要出軌既基本上係無野可以阻止到
好多人偷食完唔識返屋企果下麻煩
唯有寄望下次會遇到對的人

無㗎啦 提下條女要戴dom算

網上識仲約唔止一次出黎，樓主加油

食餐飯啫嘛
唔通你同frd食飯我話你係gay?
朋友唔係女就男架啦
好過份呀睇人電話
識唔識尊重人私隱架
就係在意你感受 先至唔同你講咋
不如我地暫時冷靜下先

大家有冇補充?

Ching高手

咁祝你早日遇到個岩既人
good luck

你係咪講緊你拍左9年拖果單
你有無後悔 定有搵返扑果個做sp

gmail都可以申請？

最後我知道佢係隻臭4 , 所以當你feel 到唔對路寧願自己斬欖，放生佢放生自己吧